<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Katalog Film</string>
    <string name="ov_911">Jelajahi pengalaman tekanan tinggi dari petugas polisi, paramedis, dan petugas pemadam kebakaran yang didorong ke dalam situasi yang paling menakutkan, mengejutkan, dan mengejutkan. Para responden darurat ini harus berusaha menyeimbangkan menyelamatkan mereka yang paling rentan dengan penyelesaian masalah dalam kehidupan mereka sendiri.</string>
    <string name="ov_aquaman">Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara tiri manusia setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta.</string>
    <string name="ov_avenger">Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</string>
    <string name="ov_birdbox">"Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan. "</string>
    <string name="ov_bohemian">Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon menggemparkan dunia musik ketika mereka membentuk band rock \'n\' roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</string>
    <string name="ov_brit">Drama epik berlatar 43AD ketika Pasukan Kekaisaran Romawi - bertekad dan ketakutan dalam ukuran yang sama - kembali untuk menghancurkan hati Celtic Britannia - tanah misterius yang diperintah oleh wanita pejuang dan druid yang kuat yang dapat menyalurkan kekuatan kuat dari dunia bawah. Atau begitulah kata mereka.</string>
    <string name="ov_bumblebee">Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</string>
    <string name="ov_bwwd">Teman-teman remaja merencanakan perjalanan epik ke Comic-Con untuk bertemu idola mereka, hanya untuk terjebak dalam kesulitan yang aneh dan canggung demi satu.</string>
    <string name="ov_cr">Berdasarkan kisah-kisah Stephen King, seri ini menjalin karakter dan tema dari kota fiksi Castle Rock.</string>
    <string name="ov_creed">Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.</string>
    <string name="ov_dragonball">Bumi damai setelah Turnamen Kekuasaan. Menyadari bahwa alam semesta masih memiliki banyak orang yang lebih kuat untuk dilihat, Goku menghabiskan seluruh hari pelatihannya untuk mencapai ketinggian yang lebih besar. Lalu suatu hari, Goku dan Vegeta dihadapkan pada seorang Saiyan bernama \'Broly\' yang belum pernah mereka lihat sebelumnya. Orang-orang Saiyan seharusnya hampir sepenuhnya musnah dalam kehancuran Planet Vegeta, jadi apa yang dilakukan orang ini di Bumi? Pertemuan antara tiga Saiyan yang telah mengikuti takdir yang sangat berbeda ini berubah menjadi pertempuran yang luar biasa, dengan bahkan Frieza (kembali dari Neraka) terperangkap dalam campuran.</string>
    <string name="ov_fbi">Unit elit kantor FBI New York membawa semua bakat, kecerdasan, dan keahlian teknis mereka pada kasus-kasus besar untuk menjaga agar New York dan negara aman.</string>
    <string name="ov_joker">Selama 1980-an, seorang pelawak berdiri gagal didorong gila dan beralih ke kehidupan kejahatan dan kekacauan di Kota Gotham sambil menjadi tokoh kejahatan psikopat terkenal.</string>
    <string name="ov_jr">Ketika analis CIA Jack Ryan menemukan serangkaian transfer bank yang mencurigakan, pencariannya atas jawaban menariknya dari keselamatan pekerjaan mejanya dan melontarkannya ke dalam permainan kucing dan tikus yang mematikan di seluruh Eropa dan Timur Tengah, dengan tokoh teroris yang sedang bersiap mempersiapkan untuk serangan besar-besaran terhadap AS dan sekutunya.</string>
    <string name="ov_k">Ditetapkan dua generasi sebelum penghancuran planet rumah Man of Steel yang legendaris, Krypton mengikuti kakek Superman - yang House Elnya dikucilkan dan dipermalukan - saat ia berjuang untuk menebus kehormatan keluarganya dan menyelamatkan dunianya yang tercinta dari kekacauan.</string>
    <string name="ov_maleficent">Maleficent dan putri baptisnya Aurora mulai mempertanyakan ikatan keluarga kompleks yang mengikat mereka saat mereka ditarik ke arah yang berbeda dengan pernikahan yang akan datang, sekutu yang tak terduga, dan pasukan baru yang gelap sedang bermain.</string>
    <string name="ov_premanpensiun">Setelah tiga tahun, bisnis Muslihat (Epi Kusnandar), yang telah pensiun sebagai preman, memiliki masalah. Penurunan penjualan. Muslihat juga menghadapi masalah baru ketika Safira (Safira Maharani), satu-satunya anak perempuannya, tumbuh di masa remaja dan mulai dikunjungi oleh anak laki-laki. Masalah yang lebih besar: gesekan antara mantan bawahannya.</string>
    <string name="ov_ram">Rick adalah orang tua yang tidak seimbang secara mental tetapi berbakat secara ilmiah yang baru-baru ini terhubung kembali dengan keluarganya. Dia menghabiskan sebagian besar waktunya dengan melibatkan cucunya yang muda, Morty, dalam petualangan berbahaya dan aneh di luar angkasa dan alam semesta alternatif. Ditambah dengan kehidupan keluarga Morty yang sudah tidak stabil, peristiwa-peristiwa ini menyebabkan banyak kesusahan di rumah dan sekolah.</string>
    <string name="ov_t">Sebuah tim pahlawan super muda yang dipimpin oleh Nightwing (sebelumnya Robin pertama Batman) dibentuk untuk memerangi kejahatan dan bahaya lainnya.</string>
    <string name="ov_terminator">Lebih dari dua dekade telah berlalu sejak Sarah Connor mencegah Hari Penghakiman, mengubah masa depan, dan menulis ulang nasib umat manusia. Dani Ramos menjalani kehidupan sederhana di Mexico City bersama saudara laki-laki dan ayahnya ketika Terminator baru yang sangat maju dan mematikan - seorang Rev-9 - melakukan perjalanan kembali melalui waktu untuk berburu dan membunuhnya. Kelangsungan hidup Dani bergantung pada kekuatannya bergabung dengan dua pejuang: Grace, seorang prajurit super yang ditingkatkan dari masa depan, dan seorang Sarah Connor yang berjuang keras. Ketika Rev-9 tanpa ampun menghancurkan segala sesuatu dan semua orang di jalurnya untuk berburu Dani, ketiganya mengarah ke T-800 dari masa lalu Sarah yang mungkin menjadi harapan terbaik terakhir mereka.</string>
    <string name="ov_tr">Seorang residen senior yang tangguh dan cemerlang memandu seorang dokter muda yang idealis melewati hari pertamanya, menarik kembali tirai tentang apa yang sebenarnya terjadi, baik dan buruk, dalam kedokteran modern.</string>
    <string name="ov_venom">Jurnalis investigasi Eddie Brock mencoba untuk kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiosis mereka sendiri.</string>
    <string name="overview_test">test</string>
    <string name="premanpensiun">Preman Pensiun</string>
    <string name="ram">Rick and Morty</string>
    <string name="t">Titans</string>
    <string name="t_911">911</string>
    <string name="tab_text_1">Film</string>
    <string name="tab_text_2">Acara TV</string>
    <string name="terminator">Terminator : Dark Fate</string>
    <string name="title_activity_main">Katalog Film</string>
    <string name="title_test">test</string>
    <string name="tr">The Resident</string>
    <string name="venom">Venom</string>
    <string name="maleficent">Maleficent : Mistress of Evil</string>
    <string name="k">Krypton</string>
    <string name="jr">Tom Clancy\'s Jack Ryan</string>
    <string name="joker">Joker</string>
    <string name="fbi">FBI</string>
    <string name="dragonball">Dragon Ball Super : Broly</string>
    <string name="deadpool">Once Upon a Deadpool</string>
    <string name="creed">Creed II</string>
    <string name="cr">Castle Rock</string>
    <string name="change_language_settings">Change Language Settings</string>
    <string name="bwwd">Best.Worst.Weekend.Ever</string>
    <string name="bumblebee">Bumblebee</string>
    <string name="brit">Britannia</string>
    <string name="bohemian">Bohemian Rhapsody</string>
    <string name="birdbox">Bird Box</string>
    <string name="avenger">Avenger Infinity War</string>
    <string name="aquaman">Aquaman</string>
    <string name="ov_deadpool"> <![CDATA[Fred Savage yang diculik terpaksa menanggung rendisi PG-13 Deadpool2 Deadpool2 sebagai kisah Putri Pengantin yang penuh dengan keajaiban, keajaiban & nol F.]]>></string>
</resources>